男朋友食嘢jap jap聲

同佢講食嘢唔好jap jap聲 佢話冇我哋屋企咁高尚 重話日本人食嘢食得大聲先代表好食 我話日本人唔係食麵先會有聲嘅咩 我見佢哋平時食嘢都係合埋口咬

最後嘈交收場
大家有咩高見？

分手

你啜佢條撚嗰陣啜到jap jap聲咪得

咁出街食咪好尷尬

食得大聲過佢

月經

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

有冇人同我一樣試下合埋口睇下jap唔jap到

佢食妳時有無jap jap聲.

係 不過都冇辦法㗎

食野緊係有聲架啦

好難喎😂

Classic

我😂😂😂

日本人嗰啲係食麵 suet suet 聲
一定冇 jap jap聲咁撚嘈
jap jap jap 嘈到隻狗食緊野咁

𠽌𠽌聲

就係呢個重點！ 然後我食飯就會一直望住佢個口

得唔得？

有冇巴打post返
有隻條型怪食野既gif

咁好味.

點先可以食到有聲我真係未試過

我隻狗食嘢都係japjap聲

合埋口係jap唔到

擘大個口😂

咁我兩隻狗食嘢都係咁 但係冇理由食食下野同佢講話你同我隻狗食嘢好似😂

佢奶閪奶到雪雪聲你就會原諒佢

韓國文化係咁，你話佢佢施巴你

真係改唔到,可能係牙型既問題

食烏冬人地係咁架喎

餵金毛食蘋果 西蘭花 雪梨
最鍾意聽呢種聲

可以考慮吓

一巴車落去

佢可以試吓 女人家暴男人嘅感受

餐餐去据扒用JAR JAR 聲蓋過JapJap聲

擺明就係屋企人冇教 就好似食嘢咁 中意嘅就食晒 唔洗留啲比人

冇乜家教嘅人係咁食野
因為佢地唔care嘈到人 / 見到佢地個食相

好治療

你平時係點忍
如果同枱有人食到japjap 聲
我會等佢食完我先食
聽到都想嘔

反而好撚high
冇聲冇咁爽 越大聲越淫

同佢去下D食肆,搭枱/同隔離好近既
等其他人比面色佢睇

如果都係咁唔知醜,唔識大體,分手算吧

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

個隻嘢叫條型怪咁好笑

呢d家教嚟
細過隻手托住張枱
被人屌撚到放棄食飯
結果而家50kg唔夠
Japjap聲真好肉酸
無文化既人先會咁

我都唔鍾意

岩岩試左下食野要發出jap jap聲發覺都幾難
一定要每趙一下都抹一抹大把口先做到

最憎人食到jap jap聲聽到都唔開胃

豬食潲就係jap jap 聲

樓主男朋友應該同衣隻腦魔好似樣

無錯，我細細個老母已經教我食嘢唔好JAP JAP聲，會影響到人地食慾同埋好無禮貌。食雞如果食咗雞髀就留返雞翼雞鎚俾其他人食分甘同味

咁你都忍到，愛真係偉大

唔係腦魔呀

唔咬點jap

係依隻

分手 無黎家教

我老母都係咁教

啜撚啲聲囉 唔識形容
總之啜撚啲聲聽到好撚淫好正

家教問題 好難改
細個食野一有聲就比老母鬧

食嘢japjap聲﹐一巴煎落去

呢度係香港，而佢唔係日本人 完

有啲地方摸心口當打招呼咁我係香港係咪都可以咁做

跟住佢就會話係因為你哋屋企多要求姐

就係點樣可以keep住擘大個口食嘢 而唔會有嘢跌出嚟

其實我唔係好明究竟個口生到點撚閪樣先可以食嘢食到咁撚嘈jap jap聲

就係呢樣啦 我阿媽就係細個教我食嘢唔可以有聲 咁樣會好冇禮貌 同埋食嘢要公平 唔可以因為自己好鍾意一直食令到人哋冇得食

我就係知道佢屋企冇家教

揸筷子揸得唔好 就一對筷子打落隻手度

所以佢就冇再同我講落去

違反人體力學
利申冇父母教過都係唔會打開口食野
根本一生出黎就識

好無禮貌
同無家教

真係好唔明
我同事又係 jap jap jap
隔咗兩三米坐我後面都聽到佢 jap jap jap
嘈撚到......

究竟點樣先可以忍受坐對面仲要望住佢個口食野

啲中年男士爬飯爬到雪雪聲仲失禮

好高深嘅一個問題

咁我冇理由咁樣直接同佢講 喂！ 你好冇家教

唯一出路

食麵雪雪聲代表好食係謬誤
日本人抽票都冇話有呢個禮儀

要反映係好食得一個方法,世界公認既,就係食晒佢

佢另一個問題 就係！食嘢食得超快 冇咬碎就吞

啱，呢啲人講係唔會聽，好心提醒佢以為人地害佢咁

我細佬食嘢又係咁撚嘈
當年叫我老母屌柒佢 我老母仲好意思話咁樣食嘢先有男子氣概 黐撚線

食麵個啲可以一放落口就吞
問佢有無𡁻過 佢話𡁻咗
明明一路望住佢由放入口到吞個吓 完全無𡁻過咁濟

剪佢個嘴

托住張枱都有問題
食個飯都要練手力, 係咪痴線

之前有個ex又係咁，食嘢一定唔可以有聲

學日本人夾飯食根本唔會食飯食到雪雪聲

Same
成日覺得d人食野食到jap jap 聲好噁心
我呀哥食野食到勁大聲，身邊冇人會咁
我忍受唔到已經7年以上冇同枱食飯

樓主識唔識㗎...
浪費食物
食嘢食到jap jap聲啲味先散發到出黎

最憎人食野jap jap聲

同你一樣，好想再同佢嘈
但係已經冇機會啦

唉我明啦
一係啲野食太熱
要打開口趙
一係就你條仔慣左用口呼吸
合埋口食會抖唔到氣

唯有叫佢食慢d

多多藉口，唔識顧及身邊既人，自卑而愛面子，自私

緊係唔係話普通咀嚼聲啦 有啲人大大聲好似隻豬食野咁 真係好撚黑人憎！

屋企冇所謂 如果係街都食到咁嘈真係好醜

佢又唔係日本人

你下面比佢食

食嘢合埋口係基本禮貌
唔係咩高唔高尚嘅問題

肯定住公屋

我ex都係咁
同佢岀去食飯好失禮

食野jap jap聲可以分得手

我女朋友都係咁
聽到啲japjap聲就唔開胃

真心要分手
連食嘢都咁大聲 平時其他野都無咩MANNER

平時我好怕有人YAP手叫個WAITER黎
或者去D地方D WAITER係講英文佢大大聲EXCUSE ME

雪雪聲

日本人冇食麵𠽌𠽌聲好耐

女朋友 我好愛你的 只係食野有時大聲左少少 因為我真係好肚餓呀 原諒我好嗎

呢啲人
做朋友都覺得失禮

通常都係啲阿伯食野先會 後生好少見
但我會係內心屌晒佢地老母
因為佢地根本都唔識尊重人地

分手啦同隻豬一齊

你睇,隻豬都係咁食架jap jap jap

最大問題唔係佢食野雜雜聲
而係自己錯仲大大聲用歪理駁返人
完全冇改善自己既心
見微知著 睇清楚佢份人

大聲到佢開口話你就會意識到要改

[img]

Show blocked user

YouTube 搵豬食野既片佢睇

其實咁多年有冇ching 成功100%解讀到佢想講乜？

托住隻碗架另一隻手，托乜鬼住張枱
有無家教

等人餵食就無呢個煩惱

鬥大聲！

你含蕉夠雪雪聲

屌，真，會想口爆條女

男朋友一做D野我嘔鍾意就會"摺"佢

真係，每次聽親用日本人做藉口都想打佢
日本人都一樣覺得jap jap聲係無家教囉

利申：以前讀日文時，個日本老師專登騰一堂教我地日本餐桌禮儀

出街食飯見到有人托住個閪碗食飯真係好撚肉酸
夾唔起可以用匙羹同叉，拎起個碗爬飯唔見得好有家教好有儀態

一把車落去，之後分手

我都係留學日本果陣個miss教。好彩我ex都話我餐桌禮儀好，細細個阿爸就教我，發覺好多人食相都麻麻。

感情問題=分手

你試吓拍低佢食嘢嘅樣同聲，俾返佢睇，可能佢會肯改。

問題唔係個聲 係個句咩無你屋企咁高尚 呢d人一定要分

知你屋企高尚啦屌你老母死臭西

含撚含慣咗係咁

食嘢jap jap 聲仆街好多喎，死臭閪 😆

推 7.11-12 初選票站List出爐

咩黎

係邊識埋d小混混

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

屋企人全部食野jap jap聲 得我一個由細到大都好憎呢d聲 咁係點解

分手，認真。

連食嘢基本禮儀都做唔到，俾人話又喺度詭辯

你可以想像佢其他方面係點

試下食到 gap gap 聲

仲有食完飯撩牙 zi zi 聲

日本人食嘢食得大聲先代表好食

根本冇呢回事

唔明點解可以自己忍到JAPJAP聲
好撚難聽真係
幾廿歲人合埋口食野都唔識真係死撚左佢

最撚憎人食嘢有聲，俾我一開始都唔會揀呢個人

過來人

如果係靚仔 你咪又係無所謂

垃圾女人

合埋口食係咪真係會抖唔到氣而要成餐飯jap jap聲

好聲好氣教下佢唔好jap jap聲會影響到隔離，佢仲好意思講「隔離嫌嘈咪走開囉」

所以嗰個人已經成為我既ex

合埋個口先咬咪無咁大聲囉

利申：成屋人得我會合埋口咬食物

含撚係shushu聲喎，japjap聲應該好撚痛

認真，比以前女友話過，之後就改咗，因為真係冇咩禮貌

係！

佢冇acc

我都係

我都係照鬧

請問你喺點覺得我垃圾

試吓咀嚼個陣完全合埋個口

秒

摺都係好失禮不過我都有摺

唔得 牙既問題 而家食野只能死咬一邊

無牙

感情問題一律建議分手

係屋企幾樣衰都得 岀街就醒少少有d儀態啦
帶呢d岀街真係好撚失禮

佢都幾無家教

呢個真係好撚難接受
唔改就分手 無得傾

單身狗

《同佢講食嘢唔好jap jap聲 佢話冇我哋屋企咁高尚》
一睇就知你話過你條仔d咩啦
而且
佢都唔耐煩你咁講 想分手啦

垃圾女人

有乜問題？
中国人食嘢係咁㗎啦

你係唔係睇唔記我哋国家先？

非常明白你既感覺
前男友食野Jap jap聲
我叫佢望下身邊啲人會唔會咁
再錄返比佢聽

屌 係咪同一個人
嘈到想一巴車埋去 jap撚夠未呀仆街

係好撚驚同佢食飯
之前已經有朋友提過佢 佢覺得人地講笑咁
到我有次真係頂唔撚順 直接話佢 佢都覺得我話得好奇怪咁

緊係X
梗係O

最憎人食嘢jap jap聲 冇家教

我都有個同事食野食到狗咁撚樣，japjap聲，吸d飯落個口度又cici聲咁，又唔撚識用筷子，咩都用更不入口就算，勁撚嘈，完全無儀態可言，真係食得衰過我屋企隻狗。重點係佢都成40歲人

冇家教

飛啦

接受唔到另一半食野大聲 覺得冇禮貌同埋好失禮
唔係講緊話食瓜食菜有聲嗰類 係食飯食粥飲湯都可以好嘈嗰啲

見過日本人食飯未

日本日本
唔講以為香港都係日本

我只見到有件渣滓喺度

有point咪講
單單打打

幾自卑喎句嘢，家境有別？

食飯試咗試，要特別出力先食到jap jap聲
BB食嘢都唔會擘大口，做乜有啲人大個咗會學到出多份力去嚼嘢

呢個係家教問題，基本禮儀
連小小反省同一般常識認知都冇
勸你唔好同佢行落去
人地開到口話佢都仲要撐，算吧啦，以小見大，分得手

分手 佢on9

好撚憎人食嘢咁樣

用唔到鼻呼吸咪會
加上呼吸急促

奶你果時係唔係 𠽌𠽌聲

除咗湯麵同零食之外 我一律接受唔到
我老竇間中係咁我都已經好想發火
想像唔到如果我女友係咁嘅話
我真係會即飛即block 中出都慳返

堅係難頂
聽到我會覺得勁燥底
想兜巴車埋去

食拉麵好似係

係囉 即係避免到嘅就冇所謂啫

係家教問題，唔係家境問題

佢話冇我哋屋企咁高尚

我就唔信你條仔唔上lihkg 比佢見到個post就知係你黎

呢d正仆街。。仲有呢d人食香口膠先難頂。。屌你老母。仲衰撚過d豬。

聽到依啲聲真係會無名火起 我老豆食嘢無jap但飲湯會索索聲唔敢指證佢 唯有飲湯嘅時候叫佢用羹飲 啊屌用羹飲湯都會有索

分手同我一齊啦

"一睇就知你話過你條仔d咩啦"

食野食到咁, 唔係唔話呀嘛?

有家教VS無家教
完

我係講緊 你話過佢d咩？

佢先講《我哋屋企咁高尚》哩句野阿

聽唔明阿你?

我都係，已經幾年冇同屋企人同枱食飯。
阿嫲食嘢食到成隻豬咁，食完又「撩」幾粒鐘牙。有時明明又唔係食嘢又唔係撩牙都可以失驚無神jap幾吓，真係想死。

話過d咩？
我估咪話：哇 你食野食到咁 有冇家教架？

好合理 有咩問題 話得好岩

咁除左哩樣 仲話左D咩

屌你都廢撚事

你自己知啦

幾乎冇見過人成功改過
唯有絶交或者唔好同佢地共進餐

其實合埋口食嘢就唔會有聲係啲人知但唔做咁解

男朋友揸筷子唔正確
我一開始同過佢講 教佢應該點揸
佢試咗兩三次覺得好難
之後佢用返佢嘅方法 話: 是但啦 夾到咪得囉

我有問過佢細個揸唔啱 屋企人唔鬧嘅咩
佢話佢地唔理 夾到食到飯就得

痴牙又想搵手指撩
我叫佢用牙籤 佢話由細到大都冇用過 唔識用

食野有聲、唔合嘴食嘢呢啲我都費事講 覺得佢都冇心改善自己

衣著方面 想佢企理少少
唔好成日一件頹tee或者有漬嘅tee加條運動褲就算
同佢講話帶佢去買衫 佢就話屋企有啦夠啦
係最近可能我講多咗 佢先去買咗件新衫同短褲

由細到大屋企都喺table manner方面都好嚴
暫時都唔會敢帶佢返去食飯

仲可以話d咩 冇家教囉咪就係
唔話得？

我情況同你差唔多

我連冇家教呢句說話都冇講過 之後佢同我講 佢會慢慢改 我唔係佢一直話我有咩意思 佢揸筷子揸到打晒交叉 我都係話教佢揸返好 從來冇話過我哋屋企有幾高尚 但好多其他嘢 我都冇講姐

我男朋友比我鬧左成年 之後癲左咁自己話「本身食野就冇禮貌因為要擘大個口」最後冇曬事

好核突
冇禮貌

真係咁咩

你知d女人 嘈交就成日將d野 講到好利佢(個女人)果邊

佢背住你去含其他男人條撚

我細個屋企都係好嚴。
食飯腰要坐直，手爭唔可以掂枱。
拎高碗飯食，食野唔準有聲。
夾野唔準摷底唔準飛象過河。
得番最尾一舊想食既話要問左全枱有無人想食先。
要等全枱人食完先可以離枱。
低頭爬飯會俾阿媽話：你狗黎架？
阿媽會話食得咁差大個點同女朋友阿媽食飯。